Ova datoteka je Pycharm projekt te se za pokretanje u Pycharmu treba u njemu i otvoriti.
Nakon otvaranja se može pokrenuti program main.

Za druge IDEove način pokretanja programa može biti drukčiji.